|Switch機主討論(127)| 健身救世 | The Witcher 3| 牧場物語 | TsumTsum

港版eShop只提供兌換功能
買game要上
帳號地區可隨時轉(Online會員地區亦會隨之變換) :

___________________________

購買任何遊戲產品前請留意該產品於香港之代理商/該店鋪之背景立場!
(見: )
遊戲建議考慮於eShop購買下載版遊戲 或 購買水貨
主機方面根據巴打報料大型連鎖電器鋪同日本百貨(如豐澤/百老匯/Aeon/Sogo/Uny..)嘅主機係直接同任天堂拎貨, 唔經代理, 歡迎各位巴絲進一步提供/確認相關資料

* * * * * * * * * * * * * * * * * * * *

新垣結衣代言廣告公開!
健身RPG「健身環大冒險」10月18日發售

介紹影片

* * * * * * * * * * * * * * * * * * * *

買券換game! Online會員限定
下載版遊戲優惠!
9980YEN/99USD 2張下載版遊戲(任記/任記發行遊戲)換購券

美區購買期限已過,
日區似乎無限購買時間,
雙區換購券皆需於購買後一年內使用
港區並無推出是次優惠

可換購遊戲會隨新遊戲上市而增加
無限制購買次數, 但同時只可持有8張換購券

美區:
日區:

* * * * * * * * * * * * * * * * * * * *

頭post包含 Q&A / 實用資訊 / 遊戲發售表, 請多加善用

頭post包含 Q&A / 實用資訊 / 遊戲發售表, 請多加善用

常見問題

Q: Switch有無鎖區?
A: 無，eShop地區跟 ac，一機可同時登入 8 個 ac

Q: JoyCon 連接有問題/ 用用下無反應?
A: 可以試下撳實JoyCon側邊個Sync掣2秒

Q: 點揀叉電器/USB-C 線?
A:

Q: JoyCon手帶調轉插點算?
A:

Q: 點連 5gHz WiFi?
A: Set 個WiFi Channel去36-64 或 100-140之間

Q: 連唔連到大學WiFi?
A: 連唔到

Q: 部機黑畫面/定咗格/撳電源掣冇反應
A: 長撳開關掣十二秒

Q: 要keep咩先有保養?
A: 1. 需維修的主機及配件 2. 主機外箱 3. 印有銷售店舖名稱或蓋印之購買收據 4. 主機包裝內之香港原裝行貨保固證

Q: Switch行版/日版/美版有咩分別?
A: 行版有保養同香港用嘅三腳火牛(不過任何版本都係用國際牛)，其他一樣，內置多國語言(無中文)

Nintendo Switch 2017年3月3日 於香港正式發售
售價 港幣$2,340

任天堂Switch香港官網

任天堂Switch Online App開放下載

App功能
1.同唔同遊戲會有連動要素, 例如Splatoon2, 透過個app可以睇到自己嘅對戰相關數據同買裝
2. 可以進行語音通話

任天堂Switch ONLINE會員服務

1. 網絡連線

2. NES - Nintendo Switch Online

3. Cloud Save

4. Switch Online App

5. 特別優惠

會員可下載免費遊戲「Tetris 99」(俄羅斯方塊大逃殺)

收費:
每年 港幣$155
可只購買1或3個月會員資格, 惟其價格亦較昂貴

Nintendo Switch家長監護程式
*裝左可以睇返自已玩左幾耐
Android:
iOS:

任天堂會員 - MyNintendo

香港任天堂官方網上商店

任天堂平台遊戲發售表(更新至10月16日):
資料來自互聯網, 或有錯漏, 如有發現請留言通知開post巴打
注: Indie作品只包含部分較為注目之作

2019年:
Switch 9月3日 Final Fantasy 8 Remastered [eShop]
Switch 9月3日 Spyro Reignited Trilogy
Switch 9月5日 DLC 大亂鬥 Banjo-Kazooie 參戰
Switch 9月5日 SFC/SNES經典遊戲 [Online會員任玩]
Switch 9月5日 Divinity: Original Sin 2 [eShop]
Switch 9月5日 Deadly Premonition Origins [eShop]
Switch 9月5日 GRID Autosport [eShop]
Switch 9月6日 Creature in the Well [eShop]
Switch 9月6日 NBA 2K20
Switch 9月10日 褻瀆神明 Blasphemous [eShop]
Switch 9月13日 Daemon X Machina [中文]
Switch 9月17日 Dragon Quest Monsters Retro [eShop]
Switch 9月17日 Castle Crashers | 城堡毀滅者 Remastered
Switch 9月19日 AI：夢境檔案 [中文]
Switch 9月19日 Devil May Cry 2 [eShop]
Switch 9月19日 Sayonara Wild Hearts [eShop]
Switch 9月20日 硬件 Nintendo Switch Lite
Switch 9月20日 薩爾達傳說 織夢島 [中文]
Switch 9月20日 二之國 白色聖灰的女王
Switch 9月20日 Untitled Goose Game
Switch 9月24日 Star Wars: Jedi Knight II: Jedi Outcast [eShop]
iOS/Android 9月25日 Mario Kart Tour
Switch 9月26日 萊莎的鍊金工房～常闇女王與秘密藏身處～
Switch 9月26日 Ninja Box
Switch 9月26日 純白鋼鐵之X The Out of Gunvolt
Switch 9月26日 魂斗羅 Contra: Rogue Corps
Switch 9月26日 Northgard [eShop]
Switch 9月27日 勇者鬥惡龍XI S 尋覓逝去的時光 完全版 [中文]
Switch 9月27日 硬件 勇者鬥惡龍XI S 特別版主機
Switch 9月27日 Ori and the Blind Forest [eShop]
Switch 10月4日 硬件 Joy-Con 藍x淺黃, Joy-Con 紫x橙
Switch 10月8日 Asphalt 9: Legends [免費]
Switch 10月9日 Yooka-Laylee and the Impossible Lair
Switch 10月10日 Alliance Alive | 復活同盟 HD Remaster [中文]
Switch 10月10日 moon [eShop]
Switch 10月10日 Disney Tsum Tsum 嘉年華 [中文]
Switch 10月10日 硬件 Disney Tsum Tsum 嘉年華 特別版主機
Switch 10月11日 Killer Queen Black
Switch 10月15日 巫師3：狂獵 | The Witcher 3: Wild Hunt
Switch 10月15日 Overwatch: Legendary Edition
Switch 10月16日 Little Town Hero [eShop]
Switch 10月17日 數碼暴龍物語 網路偵探 駭客追憶 [中文]
Switch 10月17日 牧場物語 重聚礦石鎮 [中文]
Switch 10月18日 A Hat in Time [eShop]
Switch 10月18日 RingFit Adventure | 健身環大冒險
Switch 10月24日 酉閃町 Dusk Diver：一個人的西門町
Switch 10月29日 Vampyr [eShop]
Switch 10月29日 生化危機5 | Resident Evil 5
Switch 10月29日 生化危機6 | Resident Evil 6
Switch 10月29日 魔界戦記 | Disgaea 4 Complete+
Switch 10月31日 現嚐好滋味! 超級猴子球
Switch 10月31日 路易吉洋樓/鬼屋 3 [中文]
Switch 11月1日 瑪利歐&索尼克 AT 東京奧運 [中文]
Wii 11月5日 Just Dance 2020
Switch 11月5日 Just Dance 2020
Switch 11月8日 New Super Lucky’s Tale
Switch 11月11日 Romancing SaGa 3
Switch 11月15日 Pokemon 劍 [中文]
Switch 11月15日 Pokemon 盾 [中文]
Switch 11月19日 泡泡龍 4 Friends [eShop]
Switch 11月28日 SD高達 G GENERATION CROSS RAYS
Switch 11月 The Touryst [eShop]
Switch 秋 The Elder Scrolls: Blades
Switch 秋 Cat Quest II [eShop]

Switch 10月3日 超級機器人大戰 V

Switch 12月5日 符文工廠 4 豪華版 [中文版]
Switch 12月5日 妖怪手錶4++
Switch 12月6日 Assassin’s Creed: The Rebel Collection
Switch 12月12日 Ghostbusters The Video Game Remastered [中文]
Switch 12月12日 Samurai Shodown [eShop]
Switch 12月19日 無雙 OROCHI 蛇魔 3 Ultimate
Switch 12月27日 川島隆太教授監修 大人的腦力鍛鍊
Switch 秋 Return of the Obra Dinn [eShop]
Switch 冬 Panzer Dragoon | 飛龍騎士Remake
Switch 冬 Dauntless
Switch 冬 天穗種稻姬
Switch 冬 愛夏的鍊金工房 ～黄昏大地之鍊金術士～ DX
Switch 冬 愛絲卡＆羅吉的鍊金工房 ～黃昏天空之鍊金術士～ DX
Switch 冬 夏莉的鍊金工房 ～黄昏海洋之鍊金術士～DX
Switch 冬 DLC 大亂鬥 Terry Bogard 參戰

2019年:
Switch Shovel Knight: King of Cards [eShop]
Switch The Elder Scrolls: Legends
Switch Shantae and the Seven Sirens
Switch Darksiders: Genesis
Switch Alien: Isolation
Switch Hollow Knight: Silksong
Switch Monster Farm

2020年:
Switch 1月10日 超級機器人大戰 X
Switch 1月13日 FINAL FANTASY Crystal Chronicles Remastered Edition
Switch 1月17日 幻影異聞錄#FE Encore [中文]
Switch 2月13日 初音未來 Project DIVA MEGA39's [中文]
Switch 2月25日 Gods & Monsters
Switch 3月20日 集合啦! 動物森友會 (動物之森) [中文]
Switch 3月26日 Space Invaders Invincible Collection
Switch 春 Minecraft: Dungeons
Switch 春 Empire of Sin
Switch 春 閃電十一人 英雄們的偉大之路
Switch 春 遙遠時空 7
Switch 英雄不再3 | No More Heros 3
Switch 絕體絕命都市 4 Plus：夏日回憶 [中文]
Switch 聖劍傳說3 TRIALS of MANA
Switch 白貓Project 完全新作
Switch 符文工房 5
iOS/Android Pokemon Home
iOS/Android Pokemon Sleep
Switch Ninjala
Switch 數碼暴龍 | Digimon Survive
Switch ONE PIECE：海賊無雙 4 [中文]
Switch DLC Cuphead: The Delicious Last Course
Switch FAIRY TAIL 魔導少年 [中文]
Switch Xenoblade | 異度神劍 1 終極版 [中文]
Switch Deadly Premonition 2: A Blessing in Disguise
Switch 桃太郎電鐵 ～昭和 平成 令和也是基本款！～
Switch Doom Eternal
Switch 我的英雄學院 唯我正義 2

發售日未定:
Switch Metroid Prime 4
Switch 真女神轉生V
Switch Bayonetta 3
Switch 打吡賽馬
Switch Another Eden 時空を超える猫
Switch Gunvolt Chronicles: Luminous Avenger iX
Switch HYPER SPORTS R
Switch 女神異聞錄5 Scramble: The Phantom Strikers
Switch Detective Pikachu 2
Switch Puzzle & Dragons GOLD
Switch 薩爾達傳說 曠野之息 續作
Switch The Outer Worlds

有無巴打買左tsum tsum 中文版
但係入game係日文 update完都無轉到中文
Setting搵唔到轉language
想問出左咩問題

10.20 尖沙咀見

部機係咪set中文?

玩到尾咪知

正式入坑

牧場想問係咪無Eshop?

其實一向黎講DQ係冇自由度，
以前甚至連任務都冇。
佢係JRPG始祖，
請抱住欣賞一個故事既心態投入去玩。

1020

我記得以前玩DQ移動好似要扣糧食, 呢樣係以前既麻煩野之一

DLS 美版E SHOP 卷可以換到DQ 同八方旅人
但係已經無得買卷
反觀香港果個垃圾E SHOP

你應該玩唔慣回合制

細細個玩回合制大
睇我user name 就知

Btw 依隻game 除左boss 戰 平時係自動制

你係咪冇較聽你指示

我意思係太簡單 全自動都過到
咁手動黎做咩

嫌太易玩可以開新檔較高難度

想問下邊隻pro手制最好用，用果兩個joycon拍埋一齊 真係

官方pro制

有無巴打買左數碼暴龍？

買左 未攞

想買lite，有冇消息002果批幾時出

睇你享唔享受hd震動 我都幾後悔買左副廠pro制 無hd震動個體驗差幾皮 同埋副廠連接都幾慢

X2

想買個支架夾喺床邊用擺switch玩
有無介紹？

想問咩係002?

唔該晒巴打
我就係因為驚手掣問題唔買lite版
依家買左加強版switch
不過算喇 都買左囉

玩手提模式會唔會覺得好重好攰？

.

重就唔算重
但好長 幾唔就手下

買咗lite版
暫時開心使用中
如果有飄移就買個pro手制再等pro版算

但咁大間公司點會發生咁既問題
個體驗好差

希望遲啲pro版會改善到飄移問題
lile版真係好輕好舒服
但如果有飄移要成部整就好煩

幾錢

350

主機語言要轉中文

見到出左the Witcher
不過無問幾錢

點解會出左咁耐都未解決

薩爾達傳說 曠野之息 續作

你可以手動戰鬥架

毒男game,唔知有無中文??

「Nintendo Direct 2019.9.5」で紹介された『Return of the Obra Dinn』が、10月18日10時に配信開始！

好似好多人問 有呀

lite版真係幾正，拎上手輕好多

大陸game 廠做 唔好J錯

玩緊the witcher3 手提mode 可接受

路易鬼屋好唔好玩？
有無巴打玩過之前個d

同問 會唔會好似Yoshi 個隻咁低b

玩過3DS 個隻, BOSS戰都有d難度同技術性
3DS個隻個3D效果幾值得推介

興奮咗半秒

唔會
yoshi玩到想訓

慳成本 老任用嗰隻搖捍係滑動電阻式
用得耐就有粉 搞到飄移
一日唔轉設計就點到有

加強版請問幾錢

想問下如果想買鬼屋同pokemon,係咪係日本eshop買卷換抵玩D?
但又見pokemon係今後引き換えられるようになるソフト個欄,又咩意思

連d女都係支那雞，所以明明真人都要日語配音

嚟緊可以換

將來可以換既game

想問witcher邊到可以買到唔洗幫襯狗源嘅冇和諧中文版？

唔該咁意思係指隻game出左一排先可以換?
因為我見鬼屋31號出都唔係呢一欄?

係！ Yoshi想心玩到想訓

係未即時換得，因為未download得，係發售前就會換得

買左幾錢

唔該哂手足

直燒網
加強機 2170

唔怪得個樣一D都唔日本

其實個震動功能咩情況吓會用到
用緊lite版未用過原版

最近ESHOP 有隻GAME叫Valfaris
橫向射擊動作，好好玩

lite有震咩?

無
所以想知個震動係點

好正 如果你鍾意既話 因為聽講有人會熄左震動
你帶埋耳機加埋個hd震動 你當超小型戲院咁
玩某d game會投入好多

用HD震動播歌

pro手制好似有震？
想買個感受吓

我個人感覺pro制個震無 joycon 咁強烈同仔細
但長時間打就一定買pro制

Joycon個震可以連電腦播Mario BGM

啱啱買咗日版健身救世

想問問出面隻逆轉1-3合集賣緊幾錢?

早幾個post講過

幾錢？

578

睇gameplay好似唔差 幾過癮

啲場景好有心 整得幾靚
但呢隻都要買dlc

畫面幾靚

dlc

上網玩個啲小遊戲要買dlc

邊到有日版？

電玩直燒網:（直接進貨，不經寶源）
直接開人名

我地就係要依d

百記凶宅有貨？

為咗witcher 3
尋日買咗部switch lite

啲制同xbox 手制比難按好多
要啲時間習慣

買主機最抵係咪直銷網?

啱先買左，未玩過PS4版希望無伏

點揀好

故事簡單得黎打動到人 但無可否認今集難度大減 對上只玩過9 好多時打boss真係打到出手汗

capcom隻resident evil 6

明明地圖係香港 你係都要話係中國

wow左幾耐

Testing RING FIT ADVENTURE w/ My Personal Trainer

玩到好攰 出晒汗

求救
之前用ex email開左個hk eshop嚟買太鼓
前排分左手delete左佢account
而家開Game佢話我未曾購買
可以點搞

可以翻撻 拎返個ac之後飛佢

我喺老任官網度del左ac仲有得翻撻咩

有排都冇
因為已經由5月開始準備咗成2百萬部

買過囉
唔係你想點

咁都唔太多啫

屌洗唔洗咁串
問得梗係想問下有冇方法拎得翻
官網QnA又冇相關資料

賣得好就係
反而原來嗰部更好賣

等pkm出應該會銷量大升
灰色限定多唔多貨

有冇人有玩civilisation 6

部switch會唔會過熱

(機主討論124 #146)

↓

お知らせ
本作はWii Uで発売された欧米版『Tokyo Mirage Sessions #FE』をベースに新規要素を追加した全世界共通の仕様です。

Shit，比我估中

盾啦 有由基拉

明知啲game跟ac
你咁做同自己掉左隻game 過一排話想要返有乜分別

Nintendo Switch Sales Surpass 15 Million in North America

生產計劃你都知

幾個鐘會force close一次

有冇人個市面啲sd卡大概幾錢？128gb以上

virtual boy

之前出機時順便買埋
128gb $148
有啲貴

諗住老任唔會再提呢啲黑歷史

想問依家買Switch Lite 要去邊度買
呢度又藍果度又藍

AEON啦

係咪話11月會出齊資料片

其實上一個post第一頁話大店（吉之島、百老滙、兇宅）係直接拎貨唔經狗源 FC左未？

witcher 3係咪必買？

switch開賣既時候日資百貨公司既盒無狗源多一年保養貼紙
E加就唔清楚啦

1020.

你應該好少玩RPG

其實我唔係覺得唔好玩
而係我睇評價啲人吹到滿分大作咁
我唔知滿分係邊個位

係咪想玩就買機唔洗理飄移

Terry 條片都有show過

想問下知唔知邊到有信得過既二手Game賣，因為之前啲人話隻Game用過落破解機到都會搞到部機變壞

應該唔會啦，switch d 卡帶read only，唔會寫到野落去，
btw破解機重點會入隻正版game入去

問題係用破解機條友如果用餅帶拎coins同dump老翻rom會累死埋買咗二手帶果個

買左
手提mode唔錯
witcher 3可以手提玩感覺好神奇
如果多數用大mon玩不如PC

想問下用homebrew將一個profile嘅save file轉落另一個sabe file,上網玩大唔大機會被ban?

出面冇晒貨咁濟

臺灣光榮特庫摩宣布，將於 2019 年 11 月 28 日（四）發售《三國志 13 with 威力加強版》Nintendo Switch 版，這也是《三國志》系列遊戲中文版首次登陸 Switch。

PC果時玩左
NS就唔再買多次了

收手喇光榮

PC PS4 Switch有齊

加強版加到有埋中文

而家VIRTUAL BOY 唔算黑歷史啦~~
大家仲會話只係任天堂走得太前

淨係個boo字都已經係玩食字啦
(1) Mario世界入面鬼嘅名
(2) Virtual Boy係市場上極不受歡迎,俾人喝倒采

糞機冇人玩

有冇巴打買左TSUM TSUM FESTIVAL?
好唔好玩

512GB $399

玩switch用唔用到咁多

淨買下載版又咩game都啱既真係用得多

PS4轉會黎,最唔慣係無獎盃刷

Why轉會not雙修？

係囉 兩邊啲game其實分得幾開
btw反而玩ps4啲game完全冇理過啲獎盃

咁PS4暫時唔玩姐
等莎木3

咁爆機點都有D盃,做下紀念MA

想買返Bio 0+1合集
不過switch版幾貴下,成三百蚊

可能因為部機個啲唔係自己 冇咩所謂

但係可唔可以輕鬆玩 因為每日收工番黎真係玩個零鐘

極燒時間
閒閒地都200個鐘

數碼暴龍點進化 佢要求lv16但lv上限得15

點解你咁勁 過到

我PS 4 打到雙子塔果到卡關 就放棄左

可能我仲係早段 暫時全自動過到
或者我好快會收返我講既野

梗係啦，又足料又可以拎出街玩巫師，點都入返隻

記得好似要退化一次之後再進化，個lv上限先會提高

利申n年前玩過vita版

有冇翻譯
係咪姐係TMS#FE係健康版

最慘未退化到

係

我屌你老母 電玩直銷網

?? 咩事阿

DLC有X ∀同AGE

預左

其實牧場其他地方都有既

直銷網我去過一次(講緊2年前已經),態度又真係唔係好...

早知今日何必當初...

ring fit上日本store買下載版,個ring con同腳帶送唔送集運倉?

即係G甚至UC仲有機

又冇電,點解唔送...

派遣任務都要DLC化
BAMDIE,我屌你

利申:已經準備好DOG RUSH

請問而家買switch要點買先可以跳過代理商
水貨or日本百貨+eshop?

gamefuck隻game完全冇人講

不過我都冇興趣，又健身又數碼暴龍又牧場物語

個乜乜town?
睇落麻麻地咁

想知G point係咪賣狗源貨

行水都有
要問

Youtube啲review都一半一半
任豚channel GameXplain直頭唔鍾意

手提mode開Witcher 電可以頂到幾耐

唔大
之前Splatoon有人特登改save打排名叫老任ban, 我覺得老任只係關心捉盜版

Atlus 第一隻NS game就搞到咁大件事

原本有中文諗住買，我都係開返wiiu算

咁都好啲,因為我個MK8D save file係放咗係女朋友個profile,
佢而家都好少玩,所以想轉走save file再delete佢個profile,咁可以賣多一個online位

請問 just dance 美版有無中文?

有無藍牙接收器好介紹

想問個白痴問題
如果我用港版ac買數位版 之後係咪可以用日版ac玩
十分感謝解答

lm

可以

thx

當年比人屌到仆街 銷量仆直都唔改

都係genki啦

可唔可以插落個dock用?

直銷網d服務態度不嬲都勁閪
同佢買野好似要求佢咁
係唔知點解呢到咁多打手

講緊真5 定 FE?

另外想問一下今年是不是無哂大叻

下年暫時只是想玩Xeno

#FE 啦
唔明點解堅持河蟹版

真女5？2021出都偷笑

出機買大亂鬥,正到仆街
MARIO,ZELDE都要遲下先

同你一樣
不過到e家都未買Mario

睇黃前都要睇埋服務態度

咁不如你介紹吓仲有邊間唔撐狗又有路入到水貨
鬼唔知買Amazon最好咩
但心急想打既都係香港買架啦

真女5真係走哂數

做乜今日咁多人屌
過去買嘢經驗嚟講直燒服務又無話特別差

正常對答囉

ring fit真係咁好賣? 今日見到全部加哂價

同女女收二手
香汗

...

條女幫佢老母賣

買過幾次都唔覺係差

佢有個type c轉插(好似豪華版先有)跟,插dock嘅usb位就用得

如果淨係改衫我都ok,但係改埋劇情就真係

係每日都加價
前日買，個日下午見人報mk 3點548，
我6點到，已經578-598，
睇另post,尋日已經好多6字頭

巫師都炒貴幾十蚊啦
屌成唔記得訂 遲兩日 已經好多間冇晒貨 搵到間有要成560 cls

等二手
一定好快有人唔啱玩放game

要等女人用
結衣味

屌 大陸野 綠聯真係痴撚線 送張膜過黎 送到過黎碎到變埋渣
本身仲諗住係果度買多個pd差電器

買左巫師3
成盒野都好有誠意

屌,笑到噴飯

用閃魔啦

香港有得買?? 唔想再淘 次次都碎晒

想問大家 我部switch叉咗一晚電 起身部機無啦啦變藍mon
Google完揾唔到有咩辦法整到 想問有冇巴打知道自己整可以點整
冇辦法嘅我過一排去原廠搞

呢個碼2153-0321 ??
如果係既話 插耳機開機可以用住先
但長期都要囉去整

thx ching 不過我都係去旺角求其買張算

出機買左萊莎

即係買二手帶會有危險？

睇唔到碼 淨係藍色mon

係就快啦

port wii u

問過兇宅啲sales，佢話經香港代理，即係狗源，我最後去aeon買

Aeon講到明唔係？

唔肯定呀，問啲呀姐都唔識答。但見呢度啲巴打話aeon係直接香港老任

妖怪手錶4++係4嘅dlc？

加強版

早知唔買住啦
希望佢出dlc買返果Part

請問 有冇得捉返水水瀨

可以買dlc升

態度呢 我就唔覺得差 好過澳牛嘅 不過我覺得如果你乜都唔識想問多少少果時就要睇心情啦

上面有巴打問仲有邊度有水唔經狗源 我平時就去開信和 唔開名 自己揾

Switch版「荒野行動」の事前登録受付が本日スタート。登録者10万人でSwitch版限定のパラシュートスキンも報酬に

奶共任

有公佈既都好似係到

最後上咗日森買,計埋集運同香港差唔多

條友家下做緊妖精的尾巴
起碼要做完先

隻羊勁得意

想問下啲蘑菇帽有咩用？
幫唔幫到操控得好啲？

我覺得純粹靚d
講手感都係原裝好
除非你係買加厚果d有助fit你手型
貓爪果d冇乜用

Thanks
咁我可以慳返啲錢

係咪聽講唔用帽，粒菇耐左會變痴立立，唔肯定

朋友 唔該你

重度玩家可能會掛
我輕玩家就未試過
同埋半年左右都飄移趁有保就拎去保養

係 冇用一排 痴立立

一隻前代御三家都冇, 係咪又好似以前咁要用舊作傳送

有小火龍架

講問百老匯買機係咪仲要食炒價?我見佢標2700單機..

雙修唔洗煩
出面兩極post可以當笑話睇

未玩過呢隻但有ps4 pro係咪應該玩返ps4版
差成兩舊幾水

咁不如pc

我鐘意switch方便
唔駛綁實部電視
而且同類遊戲switch選擇唔多
Ps4可以留黎玩其他大game

唔拿出街玩,當然ps4 或 PC.
始終舊game又平又有2 手.

不過巫師3玩成過百個鐘以上.
Switch 賣點拿出街玩.可以經常煲quest.

switch 得720p 真的不了

我意思佢ps4玩咁不如pc
switch可以拎住玩係好爽

不過都係買多過玩

係班日本仔on99咁好撚多人玩

冇PC

未玩過一定玩ps4版
畫汁好好多
除非你完全無時間坐低打機

我xbox 版主+支線+point of interest 全爆
買switch 版貪佢出街都玩得

ps4平太多
買唔落手

聽日見

今

想問下dq 伊奇村有個任 追跟蹤消失的女神果實 話要去一個洞打條龍，係邊個洞？

認真睇多次先

好景已經有劍盾機嘅吉盒

其實人地一早出左條片個冠軍用噴火龍

好多地方都有啦

任豚出街未

各位靚仔靚女巴絲想問下
岩岩入左會 想問下sd卡用依個
SanDisk Ultra 200GB micro SDXC UHS-I
可以？ budget係220左右？
見到啲驚藍絲批發就諗住down黎玩就算

而家有冇唔駛食炒既呼啦圈現貨買?

上日森買

聽聞新牧場物語可以玩BL
是咪真？

256啦
我200 買開帶都唔夠洗

有冇人玩過多啦A夢個個農場物語？抵唔抵玩？
同埋三款game 多啦A夢 11月pokemon 刺客教條3，你哋會買邊個？

我買左64

你裝左幾多隻唔夠？

我星期六出去聽到賣到7字頭都賣晒
要睇吓今日有冇貨返 第一日開賣5xx 咋

多啦a夢個隻幾日貨仔
開局要睇新手教學一個鐘廢up
利申 煲緊礦石鎮 好玩好多

反而覺得叮噹總括黎講好少少
礦石鎮唔係賣情懷既唔會咁受歡迎
叮噹係冇得結婚扣最多分 但睇得出成隻game整得有心過礦石鎮

叮噹玩得唔夠喉

好似設定比新手

A a a a a a a a a a a a a

有得熄左佢

冇數 但係有時demo又用位
買帶嘅game update又要位
Free game又要位

認同，大雄好玩過礦石
結婚系統真係睇你着唔着緊
遊戲性大雄高唔少

好btw跨區買有無方法容易啲睇到佢邊啲係全區中文 爬過文話大部分老任自家遊戲都係
有少部分其他遊戲都係
想跨區買但又想有中文會唔會太貪心

玩pokemon

又益炒狗同埋狗源
訂日亞啦

Mynintendo ac轉嗰區 我多數用美/日
Eshop度有寫有冇中文
每隻game唔同

好睇玩果個係咪在乎有無得媾仔/結婚喎

第8回テト1カップ 10月25日開催！ 発売直前の『ルイージマンション3』テーマを手に入れよう！

Astral chain主題呢

想問邊度買原廠火牛會平D？
呢隻野應該都避唔到狗源貨

如果game 盒封面有結衣我敢講800蚊都買唔到

跟住肯定大把人放二手
做運動好多人都只係三分鐘熱度

邊度可以設定下載game時用部機個內存or 記憶卡？

點解mario&sonic無得用voucher㗎?

出機買舊版switch 定lite 好

睇你點玩 lite最新出既ringfit 玩唔到 同遲下既腦鍛練有d功能缸

張coupon好似得Luigi’s Mansion同pkmon係未出而又用到

買大電版/lite版+遲啲買埋pro
利申 lite版用家
早幾日玩過舊版覺得都幾好揸手

#FE

可能係SEGA出?

其實除非你長插電視
如果唔係都唔會買舊版

又唔係嘅,LITE有D GAME玩唔到

咁要大機都要新版

想問問意見

預將來會買switch pro嘅話，
而家應該入手pkm版主機 定 大電版 好
覺得pkm主機勁靚
但因為想買劍盾
覺得自己冇咁好心機玩返伊貝
係唔係買大電版抵玩啲 可以慳錢買多隻game

利申未入手過switch

大家會點揀

y not劍盾主機

有咩

有pro先算

當冇先 ching點揀
要樣定要內涵

sorry冇講清楚唔買lite
同埋唔買二手 將來都唔會放機/game

會出街大電，唔出街樣

屋企玩多 要樣咁唔追劍盾了

pro都唔知係咪第二代嚟

劍盾限定lite都係差唔多價

仲以為貴d

想問下喺日森買實體game係咪比code唔係比餅帶

實體點會冇帶

有啲game真係冇㗎
Overwatch Wolfenstein嗰啲

請問各位巴打邊到有數碼暴龍實體版，但又唔係藍

請問邊度買switch抵？
直銷網？

想問Tetris 特別版點先有
我見樓上有Luigi 版

Event嗰陣打返嚟 夠100分就有

thanks
咁有無得set用粒菇控制方向？
十字鍵唔就手

以我所知無方法，download game default有SD卡就會放去SD卡
要放入機，拔走張SD先去download，download咗好似唔會郁

thanks
我驚佢唔識自動用sd卡下載 嘥咗啫

想問下switch lite可唔可以當switch手制用
去人地連機就可以當私家手制

no

witcher 3 實體係咪本身都良心版, 直接買得定有分？

唔明點鮮唔得
psvita都可以當手制啦

點解機戰個定價咁高

就好似佢明明內建player，但就係唔俾你播sd卡裏的video

有咩黃店可以淨買主機唔洗連game買
今日去咗豐澤佢話要連game 買先賣

估唔到今時今日都要食骨
而家基本上出面咩game鋪都唔會架啦

WITCHER 3 日森訂嘅話係咪無中文

冇,得日英

想訂劍盾日/歐/美版既話有無咩鋪頭推介
最好係港島區

搭單一問
請問有咩game舖係黃？

有無d game 係jrpg 個風格似楓之谷果種咁？

luigi mansion 3係法米通只係得33

有冇喪屍撚買咗新嗰隻zombieland double tap

版權(好似係)

上個禮拜係信和地庫買行, 佢話唔係寶源

去美森訂囉

任豚game咁低一定係世紀大伏

唔係好信係大伏

塞錢通都得33好玩極有限
任地獄大限已到

呢隻係飛龍asia

任記隻Yoshi land我都覺得好伏，呢隻睇定啲先

Reggie: China is a very different market; praises the consumer response to Activision Blizzard

直銷網係咪有睇連登

頭先買完竟然會講唔該曬

我仲幾睇好綠帽

我...好...期待

好野唔洗食炒價

你地班友又迫害我任

部switch今日係電視玩無啦啦變480p
點搞

你玩咩game先，如果你係玩緊pso2/bio7咁都係正常既

玩牧場
重設部電影又無事

話唔定狗源個花牌係...

狗源原本都應該仆街
老細同中聯辦熟

走左就口響

dlc 果到 仲有3隻拎唔到

佢話我容量唔夠。要隊伍有6個空位

呢個要點整？

入實驗室，放農場或者銀行

睇住連登 追擊狗源

日森買ringfit

會唔會好濛？聽講手提mode啲畫質會差啲

多謝定唔該

Outlast 2 $40hkd 南非
點睇
有ps4隻碟都有少少想買多次

唔係話幫邊邊
只係睇返而家最大得益者係邊個就覺得件花牌事件合理左

其實2間野實際上會唔會有關聯，我見間鋪係正隔離，有D好奇

muv-luv動畫化

咁入得機戰未

我買日水 $5xx

引申： 如果入面有結衣用過嘅嘢 8萬都買唔到

540p

執毛原來係劍套

濛就一定濛
Switch 個mon 唔大 冇咁明顯

對joy-con突然壞左橫握唔到
諗緊返正要買返對joycon
不如順便買部機比女朋友

想問下大家
switch lite加對joy-con好
定買部switch好

咁低咗啲
Switch個Mon好似岀到720P？

買新果隻tsum tsum特別版機畀條女
自己再買部dq11s特別版機

三部機好似太多

過晒d資料去新機之後賣舊機出去應該都有1k

右joycon唔著燈
邊度有得整

淘寶買料自己整，廿幾蚊搞掂。詳情上youtube望下。

tv mode 好似得

手提mode畫質係好差

但都玩到 冇乜點lag

switch lite 002編號係咪無消息??

I-...

驚異の長さ！歴代最も長い名前のゲームタイトルベスト3！

有冇耐玩game推薦？switch game好似有啲貴相對 Ps4嚟講

Zelda
Xenoblade 2
Splatoon 2
加埋一千粒鐘唔係難事

多謝

pish

11月唔係有Doom?
個list唔見有

買，兒子唔洗擔心金錢

Delayed

風花雪月
DQ11S

同動森同一日

屌等左好耐
Thanks.

今日藍店問switch lite幾錢個人d語氣差到呢...

黃藍既藍店定sony既藍店先

sony

罪大店買老任嘢...

有冇人部switch機身左右唔太平衡？係正常定個電池漲咗？

1位（初登場） Switch リングフィット アドベンチャー
68497本／任天堂／2019年10月18日発売

2位（初登場） Switch 牧場物語 再会のミネラルタウン
66193本／マーベラス／2019年10月17日発売

3位（先週2位） Switch ドラゴンクエストXI 過ぎ去りし時を求めて S
15744本（累計 40万1907本）／スクウェア・エニックス／2019年9月27日発売

4位（先週1位） Switch ディズニー ツムツム フェスティバル
11824本（累計 42174本）／バンダイナムコエンターテインメント／2019年10月10日発売

5位（先週8位） Switch Minecraft
9020本（累計 97万816本）／日本マイクロソフト／2018年6月21日発売

6位（先週7位） Switch マリオカート8 デラックス
8305本（累計 249万6564本）／任天堂／2017年4月28日発売

7位（先週9位） Switch スーパーマリオメーカー2
7964本（累計 66万9445本）／任天堂／2019年6月28日発売

8位（先週6位） PS4 モンスターハンターワールド：アイスボーン マスターエディション
7468本（累計 37万8736本）／カプコン／2019年9月6日発売

9位（先週10位） Switch 大乱闘スマッシュブラザーズ SPECIAL
7312本（累計 330万2948本）／任天堂／2018年12月7日発売

10位（初登場） Switch ウィッチャー3 ワイルドハント コンプリートエディション
7218本／スパイク・チュンソフト／2019年10月17日発売

Ring fit 幾勁下
希望keep住長賣

6萬隻咋wor

漆彈係咪唔再更新

隻DQ11麻麻，唔係以前果種feel

開2d mode

又係我，今日入手咗pkm switch，
淨係update 同setting下 ，
個半鐘已經跌咗40%電

我諗唔洗以前咁又12個鐘先下話，
明明3ds都未去到咁誇

有冇人知點解？

其實SWITCH隻二之國真心推薦,
好多年PS3時已經爆過1次, 但而家再玩都係好鐘意,
可惜一樣無中文, 得 英文版,

呢隻真係JRPG頂級作品,完全想像唔到係6年前的GAME,
比DQ11好玩好多

Pkm版機係細電版
而家出左慳電版

冇諗過倒水倒得咁誇張

買多部
一部長插一部拎出街

大update就唔會
小update應該keep住會有(平衡調整果D)
唔太肯定

想問下大西北有無黃鋪
想買健身救世、牧場物語、PKM劍盾但唔想益狗源

等pro...我諗...有生之年會出嘅

諗得過

hi, 有人夾family plan 嗎？

記得好難玩

nds個隻仲正 有得畫陣

仲諗住買漆彈玩

Shuntaro Furukawa Is Ready to Take Nintendo to the Next Level

之前玩罪大時見到有日文版已經想玩
可惜唔識日文無買到
宜家見任記有出 打算玩返
但又得英文

呢啲game過咗熱潮人數跌得好快
打完一場 下場又見返嗰幾個玩家
新手又易比人屈
利申 只玩過第一代

某youtuber：依隻game 得三個月命

事實係射擊game太hardcore
splatoon仲要比一般槍game再複雜好多
好玩還好玩
場場都輸/贏嘅場你feel到係自己被人curry，玩耐咗你就自然無癮

香港炒價 行要11月先返到 directbuy第4次預購本來26 Oct 而家都要11月先有貨返

應該係老任出貨唔夠多 驚步labo後塵 但係點知大賣 但係見日森仲有貨仲有13%off

一代本身都唔多人有機，加上一代後期已經放風出switch出二代，即刻轉心態等新game

第二集唔想同人對戰咪打三文魚，一樣可以好刺激

二之國switch有彈game bug,仲要成日出(by日森comment)

well,好景頭店有日版348,不過藍店...

十分鐘後開始

唔係掛
仲諗住買添

Persona 5 Scramble 2.20.2020

有switch 份

shut up and take my money

通常版8800yen 限定版13800yen
同royal同價 好柒貴

兩隻版有咩分別？

睇落玩法ok
不過比較擔心劇情

原P5續集
@MysticDistance
Persona 5 Scramble is a sequel to Persona 5.

Set half a year after the ending of Persona 5 (assumedly not Royal), the Phantom Thieves come together for summer vacation, but find themselves wrapped in a new incident, with mysterious occurrences all across Japan. #P5S

岩岩上官網睇到

所以P5R同P5S是兩個平行世界？

who knows

you never see it coming~

出年二月究竟買ubisoft的gods and monsters 定 P5S好呀

如果switch p5s賣得好，會唔會有可能

部機玩左一個禮拜唔夠有死點
有冇人知代理係咪唔保架
望到粒點好唔開心

「絶体絶命都市4Plus -Summer Memories- for Nintendo Switch」の体験版が配信開始！

應該保 打去問下

正啊

希望下年1月就出到

真V

A社仲未出夠P5

不過switch版8成會唔夠格數...

暗榮驚咪ps4 60fps switch 30fps

ps3隻碟仲係度

我仲有本魔法書特典

如果係跟住P5劇情既我會買

P5S限定版
【內容物】
• 設定資料集（48 頁）
• 原聲配樂 CD（2 片裝共 45 首）
• 主題曲幕後製作花絮 Blu-ray Disc（1 片裝）
• 特製斜背包
• 特製毛巾（350mm×900mm）
• 彩繪豪華特製包裝盒

P5R就係原P5嘅加強版 PS4先有

有冇人有買酉閃町？
講下感想

E家比較想知遊戲時間有幾多
希望唔好太短

初代機講緊駛用時間3~5小時架咋
除非帶尿袋,如果唔係極其量都係比你係屋企電視打得拎上床又打得
係第二代個電量先差唔多番左個double

bio4 5 6 個隻會唔會有偷跑
分開dlc 平定？

依啲port capcom成日eshop做sale架
通常7/5折

等下啦

好想玩4

劍盾TVCM

葵廣2樓兩間game鋪有無話邊間黃定藍

劍盾有既寵係咪出哂係條片到

廣告好正

新出嗰隻Digimon係咪伏嘢嚟

加隻Mario Odessey

有可能喺Switch出p5r

當年係好野黎

想問下有冇得熄左禁制?
好撚煩

值得一玩

點解變switch 果下唔係1/2變左灰？

有冇人試過上維修服務中心換電？會收幾多錢？switch 背面真係漲咗，好怕爆炸，用生命去玩game

長期駁電視?

請問買Switch Family Plan 唔同地區 有分別嗎？

試過大約一年無玩，最近玩返，充電同玩嗰時發現部機熱，電池好似撐唔到好耐，機背有啲漲，唔係好平衡，同跌過有關？定真係電池有問題？
絕少駁電視

人地有講過最少要半年差一次電

半身諗放棄switch，但又玩返，所以無留意

本*

買美區family, 可以連到全世界server?

應該係睇你本身過咗保養未，上兩個禮拜我部機死Q咗又過咗保，攞去整佢話燒咗底板所以冇得整，換部新機比咗$940。

過咗好耐

會唔會好似Apple咁好死 換埋新款俾你？

唔會
我有問過

Gods & Monsters delayed

(Watch Dogs: Legion, Rainbow Six Quarantine also delayed)

UBISOFT:

940咁平我都想換

冇joycon冇火牛冇dock，真係換部機咁大把

有冇得加多少少換慳電版

有就好多人去

想問牧場物語 ，如果我本身係第60層已經挖過女神之玉，我重入礦洞落多次60層可唔可以再挖？

藍黎

依加買機邊度買好？
落黃金見到17xx新版機有無伏？
有無話邊度連game買特別平？

舊版機定新版大電機？
基本上無乜可能17xx，一係2手一係要焗你買埋配件買埋game加加埋埋兩千幾三千先落得樓嗰隻

請問如果手制拎出黎玩detect唔到主機，但插番主機又繼續用到？有冇得救...？thanks

做乜你地d 機咁多問題

係？？？？

兩間都係咁仆街

睇黎去直燒/e shop算

多唔多人買switch lite?

個仔睇到廣告扭要買，買完畀個仔佢都係傾向要係電視玩

出年二月直接P5S算啦

點解卷冇運動會買

sega架

thks又要另外買

出左喇咩

就黎出, 11月1日, 卷通常可以預購

Optimise得好差 就黎可以肉眼數frame
雖然ps4版都唔好得幾多

ps4版我算放得快,小損手當租game...

11月26日

錬金工房行貨特裝版入面隻game 係咪都係日版封面寫Cero A B C

我有兩部，但單機黨真係唔建議出lite
TV mode 都可以忍受無，但 HD 震動都無
體驗差好多

今日係咪有cooking mama?

lite個hd震動係指轉普通震動定完全無？

咁遲先出日版實體

lag到仆街

完全無

人眼數frame不是夢

想問依家買長電版好定舊版好？？
差3百蚊

除非你係想長插電視
唔係冇理由唔買慳電版

其實個震動效果係點
我用lite版暫時覺得幾舒服
夠輕
但電量麻麻

冇震好冇feel, 搞到我都冇買lite,反而買左DQ 限定

ching想問日本amazon買野你會點安排送貨？

switch多數game 係 amazon都可以直送到香港
不過要留意下日版係咪有中文

健身圈中文係講國語,玩英文好過

shipping有分Premium/Economy
Premium係用DHL，通常出貨後一日會送到去你手上
Economy係用一間叫ECMS既野，好彩既就3, 4日到，我最耐就試過一個星期

心急就DHL(950yen), 等到就ECMS(550yen)

想問點搬installed game data(not save data)過SD卡？
玩左實體驚兩年幾，最近內置容量終於到臨界點

agger

任天堂明星大亂鬥 online重有冇人玩？邊個地區多人玩？

新版大電機 加兩隻game 依家大概幾錢到
續航長咗啲game越嚟越多 好想join switch

一直都多人玩
冇分區 唔好彩連到上網慢玩家會lag到仆街

2700左右

よゐこのルイージでマンション生活 前編

痴線 Luigi好鬼cute

THX 諗住買D accessories

但係好諷刺，DQ竟然冇震⋯⋯

神曲

同三小俠個首歌有得比

屌

N記 vs A記

講多些少題外話

ECMS即係pick up hero，客服都幫唔到幾多

如果小朋友見到會有心理陰影

記住訂左可以入會
ポケモンひみつクラブ

會有野送

插咗SD之後 del game內容(not save data) 再download過 完

聽聞長電版用落無咁熱應該會襟用啲

提提大家
上外國網買嘢千祺唔好揀用HKD
唔只高匯率，仲可能會俾發咭行收DCC附加費

thanks

有冇人玩過依隻

想知係switch lite到玩會唔會lag

有咩槍game好玩，想送比人

點解冇乜人講起luigi洋樓
好期待

我都好期待
係日森已訂，等緊10月31送黎

除左漆蛋外，仲有咩連線驚手推薦

用coupon換咗,等30號夜晚11點玩

絕對係長電版
朋友有舊版，玩一陣就熱到火屎加倒水電。

自己買左長電版，插docker玩一晚都唔熱，係咖啡廳同朋友玩左一個半鐘奧運會仲有7X% 電

奧運會偷跑左了？

應該講緊另一隻垃圾奧運

demo

邊到有得睇cooking mama release date
完全無哂消息

似講緊東京奧運，not mario

自膠
原來真係玩demo

SWSH幻寵流出

sorry 自膠咗先
岩岩我喺香港 eshop 買咗牧場物語
但發現自己 email 爆咗收唔到個 email
清咗啲 email 之後個 code 都無出現返
我而家可以點做

doom

ring fit宜家炒到幾多
岩係日森訂左

game 舖行過十個九個都係買長氣版
香港地三百蚊 食幾餐都冇咗啦

Into the dead2 即係電話個隻？賣幾舊水？

睇黎個圈成功過紙皮

根本唔同嘢嚟，有得咁比較咩

Wii fit 當年都好多人買
健身類本身客群都大好多
兩個玩法咁唔同

香港人邊會有咁好心機玩紙皮

半年前買左部行switch
想問保養係咪一定要有盒有單
事關我掉左個盒

真係唔同方向 冇得比

Wii fit早排仲有開嚟玩

好想跳入去

唔明

mario 64

阿叔先明

有冇搞錯，全球首創3d platformer身為任豚點可以唔識

有冇人日亞預定過GAME
佢一定要當日先出貨定會提早一兩日出?

當日

試過訂隻figure，星期四正式出貨，六日周街都有得賣，仲要平過預訂價，去到星期二先收到不在通知

send email去仲比個中國人串鳩我，最後仲玩野cut左單照送嚟

日馬出貨可以講係垃圾級

咁都係定直燒算 唔該哂 巴打

日本D鋪唔係好敢偷跑

可能管得嚴掛 直燒好似美版多 成日早兩三日就有

想問下日本eshop買卷既會唔會都有繁中
比屋企人整唔見左隻zelda好想入返

zelda有

唔該晒，諗下另一隻買咩好

用日森買game,一係買冷門日版game,一係就買限定版game,第三係買香港炒嘅game,而唔係買新game,新game又唔係冷門嘅香港9成平過日本又早過日本有...

吉洋妞今日唔知有無偷跑

個圈其實易唔易變型?

唔覺

邊會咁快

你知香港人屋企有幾大
又唔係住法蘭西大屋
啲紙皮砌完邊有位放

而家係咪要炒價?

直銷最新訂價$630都爆晒

最快應該聽日

630仲訂乜野直銷
直銷今鋪fatfat

唔要狗源貨炒價都照幫襯

都唔知健唔健康

Ring fit 今鋪口碑好到爆登
唔知財報有冇可能突破一百萬

自己訂先5舊幾水 咪一樣唔洗狗源

用得日森都知一定慢,唔偷跑
係佢到買唔係為左特典,真係無咩需要

另外要留意返賣家係唔係Amazon,因為有時會係其他賣家,不過Amazon幫手寄貨比你

日森付款同送貨唔叫方便？

比起某T.....

駭客追億好唔好玩？
之前玩過網絡偵探 都幾中意
但係如果玩落冇乜新意既話又好似麻麻

labo都過百萬,佢係比labo好既
點會唔過百萬

屌你
BIOHAZARD 4、5、6合集已出
有得手提玩，好想扯旗

但實體得4...dklm
switch 隻4 個垃圾操控好似俾人屌得好勁
5，6玩過demo 就幾ok

佢有時搶到好既特典迫住訂

今次又黎IC Card套
已經放棄左，轉買新星堂
希望隻杯唔好爛

想問下第3方dock係咪會有機會變磚
咁如果買返官方果個係咪都普通game鋪？
去直銷個網唔見有

之前用淘寶果啲冇事 又唔熱

垃圾操控?
有冇DETAIL

仲有3日就可以見到寧寧

on9
日森啦

6 demo好似冇體感

BIOHAZARD 4、5、6合集?
乜唔係得5同6咩?

屌,咁耐都無4千蚊
等住買機

有冇人等緊mario奥運

已訂 等偷跑

重拾nds既日子

偷跑都要31/10？

淘寶唔覺有事，又平

就出pokemon想買lite
係咪唔理飄移照買好呀

6未玩過，但係down咗個體驗版落嚟玩咗幾分鐘就冇咩興趣好唔似bio

4,5就以前中學去fd屋企玩

4 無體感瞄準... 以前Wii 版有體感瞄準, 好易上手...
4,5,6 都係無體感瞄準...

on9到爆
之前買嗰隻re乜lation 1+2都有整體感

冇體感叫佢執咗佢啦 出冷飯都咁冇誠意

capcoin update體感就即刻買

炒左咁多次既冷飯
我寧願食多次Revolution無咁嬲

巴打你買左連隻副廠？

良值二代

用緊XB2 pro con

又翻炒…

我果個最近開始漂移

走唔甩架喇
有d人新買都飄
我就是例子
雖然去系統度修正完就冇事
但應該都係治標唔治本

Luigi's Mansion 3 review scores

Eurogamer 'Recommended'
VGC 5/5
Destructoid 9
GamesBeat 92
TheSixthAxis 9
GamesRadar+ 4.5/5
Game Informer 8.5
IGN 8.3
Gamespot 8
Critical Hit 8
EGM 8

OC 85 (32 critics)

MC 87 (25 critics)

其實隻蒼藍雷霆 有冇港行中文

即係FAMI塞唔夠錢

個ringfit sleep mode玩
拉同壓都有唔同音效係joycon出聲
好癲

其實都叫9/8/8/8
加埋一齊冇咁靚仔

用舊版主機 DOCK MODE 玩DQ11S會熱同埋差唔起電

係咪死症黎? 已經唔係玩動作GAME

用咩牛，用原廠跟機應該唔會跌

《死亡擱淺（Death Stranding）》將於 2020 年初夏推出 PC 版

難得罪大課金做開發嘅game出PC版

Resident Evil 5 and 6 on Nintendo Switch will each include a patch at launch that includes gyroscopic and motion controls

Heads-up, RE fans: Resident Evil 5 and 6 on Nintendo Switch will each include a patch at launch that includes gyroscopic and motion controls, giving you even more control over how you play.

Both games land tomorrow, so pre-purchase now to start playing right at launch!

我都想買呢隻，想問操作順唔順，好唔好揸手

粗用ok
缺點係太震同著唔到機
畀細路/fd粗用一流

叫定12月春先

笑咗 又一隻上pc

15年已經知

老任出既game 都係得呢個分，隻game應該都伏伏地

86平均分wor,咁都叫「得呢個分」？

任豚妄想呢隻會係goty

鬼佬撞正萬聖節先會高分D
日本萬聖節用黎食女邊會玩呢D

咁仲買唔買swiitch lite好

學生？
千零蚊買部機唔洗諗咁耐
人越大越無時間玩

OK 特價即買BIO 5
Chris

Game Awards

有超大作腦力鍛鍊

舊先漂移姐，新版未有報告

有game想玩會買
但老任係咪真係唔會理呢個問題

lite無得換手製有人會驚都正常
我買咗個幾月每晚1個鐘so far so goos

switch lite有啊

咁買switch

慳電版有修正到飄移？
初初出見人話jc有改動

Pish

D 網站話有改, 但唔係大改, 改善效果成疑

加稅前買左慳電版, 日日撚兩三個鐘, 早兩日入校正狀況非常良好

lite好似無得較手制

我鍾意買新野

其實隻狼囉硬 隻death stranding吹到咁大 唯一唔敢吹既就係好唔好玩呢樣野

買慳電版/lite 等pro

巴打想問下lite多唔多人買

無留意
睇你自己需要
會同朋友玩/駁電視就lite
好似我咁毒撚上床玩就lite

買左

原廠牛呀. 無跌不過唔係好差到, 打左兩個鐘先差得2%

我新版都係咁，邊打邊charge係好慢

兩個鐘差2%又好似慢咗
我新版邊差邊玩兩個鐘應該都有10～20%

咁舊版粒U食電咁多

我舊版機都係10%咁上下 2%真係好誇張

兩個鐘2% 係唔正常

係咪dq11s太大食?

我記得我玩dq11s都唔會兩個鐘2%
正常慢極半個鐘點都有啦 2%

我都鍾意床上玩
想問下部機差住電玩有無問題

真係好輕?

係幾輕
但我係買畀人地用,我自己冇乜點用過,唔知長期玩會唔會攰

我用所有電子產品都唔會咁做
玩卡比獵人/星露谷 每晚1.5hrs 玩到三日左右

我新版玩DQ11S都唔太覺叉電慢
同埋部機唔熱

新版當然
舊版插dock抆餅帶出黎果陣餅帶都熱

新版部機係差好遠 我舊機玩1粒鐘都會好熱但新機玩好耐都只係暖

幾輕，個mon唔會太細 暫時都夠用
我上床挨住玩覺得幾舒服
但最好玩一陣郁動吓

其實幾正想入 但我本身有一部舊版 女朋友又有部新版 搞到部機好雞肋
btw呢幾日買電視有得送lite 搞到想完全整壞屋企部半壞電視 再氹阿媽買電視

送部lite畀條女
拎左佢部慳電版

直燒而加要買3隻先免運費
以前2隻就可以

今晚吸得塵未

佢屋企人都會玩 所以佢先唔買lite

換偷你部舊版拎左佢部新版

任天堂の宮本茂氏が、2019年度文化功労者のひとりに選ばれたことが判明しました。

想幫親戚買switch lite
係咪百貨公司買就一定唔會比錢狗源賺
想搵間唔奶共既百貨公司，有冇提議？

買奧運定鬼屋好

百貨公司咪又係狗源
好似係得第一年有老任直接派貨
之後陸陸續續轉晒狗源

why not both

不過奧運冇得用劵

奧運係味Mario?

aeon啦，真日資

準備偷跑去買捉鬼

日本要等正式發售日

both左

緊係啦 邊會玩另一隻

哩2隻都值得入 唔諗了 小朋友先做選擇

想問玩過綠寶鬼屋既朋友，值唔值得入手?

剛剛見到出左

原來偷跑左,謝通知

$?

偷跑了

我之前未玩過，呢隻值唔值得入手?

我都未玩過 睇youtube覺得幾好玩 決定為佢再出多次機

鬼屋有得拎

今日去拎鬼屋

水貨

直銷網日版

又話日版要過幾日
訂左有得今日拎?

美版先過兩日

自膠睇錯

可以名正言順捉鬼了

估下綠帽會唔會炒
上網買貴到嘔
想買下載版但好似好傻仔咁

用劵買好平咋

炒唔起啦

槍彈突擊小妖精
出左啦、好似好好玩咁

要等聽晚11點

係唔係都係聽晚11點先連到機 今日只玩到故事mode?

聽晚11點都冇得連架 上網玩個啲係dlc黎

屌 開口中
shut up and...

有無手足個Jon-con試過有問題 右邊一拆出黎轉2p mode就detect唔到 噤極sL sR都無反應 但佢又郁到d上下左右 行貨係咪要成部拎去整

單人玩係咪無兩個人玩咁好

可以等dlc 連機上網玩

想買Blasphemous 但想問唔用d pad玩耐左會唔會手指痛?

平時唔玩Scrolling Game但美術設定同音樂真係好正

compile heart既game會有遊戲性既咩

有冇人有玩River city girls 周圍斷晒貨

Playasia好似有
買左未得閒開黎玩、
因為冇連線，遲下先同朋友玩
伊家日日都同朋友玩緊新隻熱血進行曲

Ching幾時買架
而家想買都買唔到

一人報一間，免得其他人係咁問

隻mario奧運係咪要買行貨先有中文? 日版冇中文?

日本store下載既demo都有中文
唔會買帶反而冇掛

一出就買
等再販吧

要11月中

係!? 我冇down demo
同埋我見係sega出 所以就諗日版會冇中文

唔肯定,你買果陣問下
我demo就有中文

驚咪行囉 不過應該日版都有中文

觀廣有冇？

荃豐地下game店有無邊間係藍?
消費list上面無

好啦 唔該你

好既

成班任豚準備吉洋妞

隻拮洋妞手提mode得30fps...

係直燒入左綠帽吸塵

dock mode有60?

未返屋企試,唔知

30

其實online shop download係咪冇咁抵？

大叔痾突死都做到60,退步...

Odyssey係內部軟件開發team
鬼屋係Next Level Games

呀哥同細佬嘅差別待遇

botw係30定60?

我本來買卷就係為咗買呢兩隻

等動森 呢隻game一定要買數位版

買仆街芒囉

download用券買啦

請問而加係咪無卷可以買

日版有

好 ！ 唔該 我等Mario Olympic 買

任天堂既機得任天堂識寫

綠帽仔已入

呢隻冇得用券

典解動森一定數位

唔係掛

我都係用蘑菇制玩多，隻game除咗啲跳台有啲on9之外幾好玩

因為動森個時間同現實同步 基本上如果你鍾意玩既話 每日點都會開一次黎玩下 卡帶會唔方便

唔該巴打

Sl sr制排線斷左，可以淘塊sl sr底板換左佢

2019年度の文化功労者に、任天堂の宮本茂氏が選出されたことがわかった。

文化功労者とは、日本国内で文化の向上発達について大きな功績を残した人物に贈られる称号。宮本茂氏は“メディア芸術（ゲーム）”分野での選出となり、ゲーム業界での選出は初のことになる。

成班任豚失格冇人講

半年前右邊壞咗
幾日前到左邊壞

入左bio456

dock mode？handheld mode？
定係 both？

BOTW 既話係both
其實好似冇咩game dock 同handheld唔同framerate

用咗三廠DOCK年半, 第一個用半年壞咗
第二個用咗成年都未壞
部Switch一路都係最新fw

其實我到依家都未係好明動森係玩咩?

Dock壞唔緊要
係怕部機變磚

冇嘢做係咁玩sleep mode嘅ringfit

接觸不良先會磚

主旨係同班動物一齊生活 溝通 互相送禮物
最近多左收集要素，同埋可以起自己理想既家同島

類似農場物語咁 生活模擬遊戲 不過無乜經營玩法
不過講真動森唔係個種好好玩既game 基本上無太大遊戲性
你夜晚開黎玩一陣當催眠game玩都得 同埋遊戲音效做得幾好
d腳步聲可以當asmr聽

屯元天有咩黃店介紹?
想買switch lite 同牧場物語
最好日版水貨 唔經狗源

其實同牧物差好遠囉 牧物要搵錢cow女
動森無錢都可以過得好開心

葵廣兩間都藍店？
有間唔係新開，仲係FB度話香港人加油架咩

好！咁可以唔駛嘥錢買hori joycon

睇評價有d 跳台同saving point 位置擺明陰人，希望唔會玩到發脾氣啦

接觸不良先唔會磚
變磚係因為有某隻三廠dock會出錯電壓搞到燒咗塊USB電源控制IC呀

早排kickstarter咪有隻dock係用嗰粒原裝電源控制IC

我都玩緊，故事我覺得ok喎，d音樂好正 用dq8首音樂好好聽

玩左過百個鐘仲玩緊XB2 要farm神劍好煩

唔係成日有上網影唔影響體驗？

唔影響，每日都要執垃圾

日日汁屎農務

Halo artist Kyle Hefley joins Retro Studios

地獄式抆雜草

要買gay票了

有冇人用過
玩唔玩到體感game

2月去仙台,會stay一日東京先走

照佢寫就玩到,不過冇nfc唔可以擦amiibo,同埋應該冇IR

因為黎條友 ）
改咗

成層比老任買起左做任豚集中營

好似聽日先有奧運偷跑

所以我都戴哂頭盔寫明有待查證，話哂一條友講嘅友可信極有限

買到了

fb見偷跑咗喎

請問邊間？

帶埋老婆入任豚集中營

自膠咗先
想問下lite同平時switch有咩唔同 想買pkm個部

冇震冇tv mode冇得拆joycon
有啲game玩唔到 例如labo ringfit
電量多舊版半個鐘少新版2個鐘

清楚哂

4呢4呢

有無人試過換電

5夠我J大隻Chris啦

Switch／51190台（累計 932万5321台）/// 上週54,067
Switch Lite／18248台（累計 35万2171台） /// 上週19,246
PS4／4453台（累計 715万4691台）
PS4 Pro／2969台（累計 130万4332台）
Xbox One S／41台（累計 91355台）
Xbox One X／40台（累計 17226台）
New 2DS LL（2DS含む）／1121台（累計 167万125台）
New 3DS LL／120台（累計 588万4857台）
PS Vita／23台（累計 586万2703台）

1位（初登場） PS4 コール オブ デューティ モダン・ウォーフェア
11万7670本／ソニー・インタラクティブエンタテインメント／2019年10月25日発売

2位（先週1位） Switch リングフィット アドベンチャー
64045本（累計 13万2542本）／任天堂／2019年10月18日発売
(上週68,497, -6%)

3位（初登場） Switch ドラゴンクエストＸ いばらの巫女と滅びの神 オンライン
34836本／スクウェア・エニックス／2019年10月24日発売

4位（初登場） PS4 ドラゴンクエストＸ いばらの巫女と滅びの神 オンライン
16898本／スクウェア・エニックス／2019年10月24日発売

5位（先週2位） Switch 牧場物語 再会のミネラルタウン
16495本（累計 82688本）／マーベラス／2019年10月17日発売

6位（初登場） PS4 Bloodstained: Ritual of the Night（ブラッドステインド： リチュアル・オブ・ザ・ナイト）
12156本／Game Source Entertainment／2019年10月24日発売

7位（先週3位） Switch ドラゴンクエストXI 過ぎ去りし時を求めて S
11090本（累計 41万2997本）／スクウェア・エニックス／2019年9月27日発売

8位（初登場） PS4 アウター・ワールド
10659本／プライベート ディビジョン／2019年10月25日発売

9位（先週5位） Switch Minecraft
8628本（累計 97万9444本）／日本マイクロソフト／2018年6月21日発売

10位（先週6位） Switch マリオカート8 デラックス
7865本（累計 250万4429本）／任天堂／2017年4月28日発売

雖然4代爆過無數次
不過每逢有新平台出就會想玩返

垃圾魚

呢排啲驚買到破產

lite算唔算賣得

睇數據似乎真係麻麻
啲人買之前諗清楚
覺得都係新版Switch正路好多

睇埋呢兩個星期先
我覺得大把人等緊pkm版

錯左數字wor
上星期係switch og+lite先54k

lite日本市場累計35萬多都叫麻麻？

出左有幾耐

好型

50蚊咁抵 不過香港賣應該過硬4舊水
就咁睇係幾吸引

蘇寧送杯墊

價錢及贈品參考，請勿購買任何狗源行貨

蘇寧不了

呢個係日本銷量

【10.31】《路易吉洋樓３》今天發售！
原來在大亂鬥中的路易吉，也是使用新型的鬼怪吸塵器對戰的喔！
#任天堂明星大亂鬥特別版 #大亂鬥遊戲畫面 #路易吉洋樓3

fd去左凶宅買機

Game會唔會都係一樣

今日上架果隻荒野行動係中資的
有機會偷人資料送中，最好唔好dl

入去new到比個dislike佢先

奧運偷跑未

mario奧運有偷跑未

係咪d sales鳩up咋
佢以為你問係唔係行機?

我都想知

任天堂株式会社
2020年3月期 第2四半期 決算発表予定日
2019年10月31日（木）

屌原來奧運呢集得3個dream events(
好心難得主場就俾多啲誠意啦

去得凶宅都知得行姐仲邊會問行定水

有冇乒乓波

唔知奥運有冇online battle

#940: 有
#941: 有,仲要有rank

詳情可以上官網睇:

個維修中心係老任定狗源管理/外判?
如果係狗源搞既,應該冇行機係唔跟狗源

i mean有冇dream乒乓波
btw上完個網睇似乎冇

維修中心港任架

咁應該真係有機會

咪玩
唔係行機更加唔會係老任拎啦

鬼屋3，單機買唔買得過?

咪就係可能d sales以為你問緊有冇保養
有時d sales自己都唔清唔楚唔好信咁足

好靚，係邊度買

同問, 單機好似有D 短

送得隻杯墊

大公司可能老任直判係因為建立係死貨鎖區機3ds有維持入貨

港版3DS唔係停產左咩

no now

大鋪唔係好覺仲有3ds賣
係咪要某d特定既大鋪先有?

狗也不屌
自己性交好過啦

已經down 咗

想問下劍盾日版有冇得揀英/中字？

老翻game都玩

指大型連鎖店

有d十年廿年以上老game鋪都有可能

有

九龍城？？？

隔離Post有人update咗，大家睇下有無分錯色

偷左啦

『スーパーマリオメーカー 2』が393万本
『ファイアーエムブレム 風花雪月』が229万本
『ゼルダの伝説 夢をみる島』が313万本

Switch Lite 195萬

Switch (TOTAL) 4167萬

孖車8D
1,901万本

マリオカート８ // WIIU
844万本

マリオカート7 // 3DS
1,847万本

FE覺醒
190m (December 2014)

1.90m

Japan shipped numbers:
Total. Retail
Mario Maker 2 - 880k. 644k.
Fire Emblem 3H - 480k. 250k.
Link’s Awakening - 350k. 187k.

張卷佔左火紋一半銷量
想知白金黑警賣成點

加多個黑店分類啦

Coffee老豆老母係邊間

1樓同2樓樓梯對住果間

老豆好似係近樓梯?

涼粉對面果間?

188邊有涼粉？

大亂鬥正式超越Odyssey

而家兩間都係樓梯口

自膠

奧運葵芳350

加咗黑店分類
Coffee屋企人咁鍾意開Game舖

夢島有D意外

竟然贏FE
利申:買左夢島，無買FE

任天堂：マリオカートツアー、オンラインマルチプレイ機能の実装は予定しているが現時点でそれ以上話せることはない。

『ラブプラスEVERY』iOS/Android共に配信開始！

正常不過，兩個唔同lv

夢見島食晒新舊zelda 迷，有呢個結果唔出奇

終於有multiplay消息
隔離post已經話隻MKT開始悶喇

190m

買switch 玩手機game

未得閒開post 住

炒唔炒價同黃藍又冇關既

188 四眼阿婆即係邊間

近lift個阿婆？